【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (38) 齊齊抽水大奶

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服
【LIHKG】
【LIHKGUILD】
要入會請留名

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

歐洲人無一個係無辜

新post lm

Lm

有點歐 30抽神器同人都中埋

我cut咗啲野同改咗少少野, 唔好嘅下個post可以用番個template

130抽 2張神器 2光暗食左屎 棄驚了 再見

40抽唔中 唔緊要既

但呢兩張咩撚野黎

35抽神器加埋隻英
可以繼續做野

20抽中綺世+2張新5星神器+水修女

遲來的聖誕禮物

儲咁耐就係為左綺世 咁都抽唔到 唔撚玩喇屌

又block多件打哂report嘅

有心人

Show blocked user

今日block左3個

130抽呀屌佢老味

講真50抽內中都唔好講啦
傷其他巴心
自己試過個種痛苦

唔好block我
我上次121架

咁抽法都無 我真係無動力再玩

巴我之前隻火刺都成250抽先中
Take care

block你先 之前走團
而家轉埋ser玩

我之前課撚埋都唔中啦 未又係咁玩

真係好唔開心 覺得課左落去都係唔會抽到

我唔想單機

光暗抽 洗唔洗咁應棍

呀！！！！

想問下隻光席可係咪廢j

唉我明
呢家諗緊課唔課多下788好,但覺得課完都唔會中

收聲啦,唔想知呀

我唔敢課 課左唔中只會繼續課

無保底又唔係限定 我就唔追啦
我果三十抽當送比佢

唔好課啦
之後免費抽下
話唔定中

新角評價如何 上次聖女巴哈話唔洗抽
以後都唔撚信巴哈

唉
今朝果2pack當買個教訓,打關拎石抽算

萬六石

今日冇運咪抖下先 呢隻普池野黎姐 總有機會
之前一路追到尾二個日 都放棄左 跟住半夜無聊單抽中

個新裝備介面真係好on9，搞到花曬，重難睇
同埋過關介面好似都轉左

跟住岩岩又中埋光刺同光頭佬 屌 好撚想喊

樓上又搏block

課左六七pack都係得呢堆野
非洲人要堅強D呀

唔係限定嘅我就唔會課, 就算課都只會課特別pack.

新裝最ON9係數字越大唔一定主屬副屬越靚

我光暗一樣垃圾 光刺光法光槍光斧
睇開d

最慘要記住佢個數值range先知佢主屬會升幾多

我要睇戰力呀，睇呢個做咩

刷課長優越感顯示法

今個patch真係反人類

屌,ON9

真心同問

唉 綺世BB呀 需要冷靜下先再開game

我上網睇評分就7.9囉 睇你對黑肉大冇愛

打石像幾用好 可以s3防回血
s2 s3 兩招扣人速度條可以控場

Feel到就快有巴打頂唔順屌人

今次終於抽到新角
抽L 曬d 石

其實係會暗地裡增加左升陣營既欲望 間廠識玩

練埋隻暗斧就無英練 點解會咁非

會唔會係你練得太快

已畢業

琴日睇到巴哈post話唔勁

幾多隻

都屌左幾版啦
不過今次隻野真係無意欲抽
抽到都入唔到隊
除左打龍我甚至覺得佢連pvp都只係tier1

20抽3 5星

計埋隻暗斧都係得7隻六星
非到連小水刺都要升呀

blocked

恭喜

歐洲帳果然係唔同D

充滿棄驚既衝動

呢隻我都係諗住抽一隻算 唔追

唉,屌佢
平時都無咁非,今次究竟做乜9

嘩屌你恭喜哂

2張新神器黎

咁快 我70抽仲未有

何必為隻垃圾棄game
幾個星期後又係一條好漢

鳳巴抽暗拳tim

唔好呢d時間上水 等班死歐洲人曬完先

我覺得
應該整返頁歐洲人海豹list做開post template

張新神器究竟係垃圾定真係有用

連一隻都費事抽
等免費抽好鬼過
除左儲隻野對我無用
我又有水錘打龍輪唔到佢
幾時有新pool啊

咁快有光暗抽

何事巴：光女僕
1031: 光大波
鳳凰：暗拳
結焦巴：光奶
仲有暗騎暗法個d唔記得

1031巴打係光奶同光大波

下我都歐洲人 笑撚左 後面加返15抽OK?

我收ac都照計

見到非洲既同胞為我打氣 我好感動

岩岩2抽中

卜

真係一出新野就好多不知明人士上黎話2抽中

我知何事巴課好多 都知結焦巴幾千蚊收ac

正身冇抽過
再等下一隻算

分身20抽中水龍女個神器
收貨

計

唉屌唔撚怕啊 下個月再追 今個月追我比會比我內人打到仆街

似放防隊,專打防隊/性女+單體攻擊既隊
綺世+性女+坦+奶,綺世隱左身2技同1技打護盾都好似幾高傷
係2,3技CD4-5ROUND隱身會唔足,同埋怕未出3技隱身先被殺

下一隻可以儲到200 抽 .雖然200 抽都可以pk

水龍女神器先係大獎

我頭常駐既終於守出頭
今次CD-ROM好似收左皮,唔多見人

岩岩上面先有個話2抽中

啊

係 好過中新神器

個post好兩極 一班就好想中 一班就話無性趣抽

好想中果d就唔中
唔想中果d就中

如果係寶馬哥一早就抽爆了

50抽玩下，冇綺世，但娛中試過150 抽都冇既水奶

唉 好撚慘呀

50抽得張新神器 4星都冇隻

課左兩隻出黎 留返一隻他日中埋光大波升陣營

巴打我地圍爐取暖

依家除非隻英好似聖女咁ON9之外都唔會特別追
無裝著既話,暗拳都係垃圾

寶馬哥暴動都似

生鬼存到咁多回咩
佢要暖機要跑3rd先打到足傷
家陣又多aoe
我就算俾你搶到一速
佢只要放完三技轉2技途中俾人打出隱形就無左個70%buff
即時收皮
幾r痕既aoe都可以破隱形
3技本身攻一般而且可以抵抗
好少上得足3rd cd，而且佢同光大波比係單體唔係全體加cd

而其 以上所有野既前提係佢生存到幾回同埋佢一速搶得贏木癲狗
木癲狗基本速高佢成10點

好撚無心機呀 又要返工

最開心唔係中綺世
係中火奶呀屌你個閪
終於有奶用啦

火拳準備buff

花式兩隻一齊哂
利申兩個帳夾埋500抽都冇火奶

呢隻真心唔勁 聖女就話姐

其實個新神器係俾狗糧隊長著黎打活動
高級版活動神器

我加埋300幾抽 得隻拉茲咋之前

我要既係佢個樣呀
由我第一眼見到佢果下我就認定左佢

其實火奶係邊隻? 5星?

就黎盲

而家見到暗拳都唔撚驚
驚親生仔多過驚佢
癲起上黎扣成萬

邊隻係木癲狗

上次暗騎暗法女僕
今次光大波暗拳
死未

邊隻係親生仔

席德

抽左幾百抽都未中佢

暗拳都出埋
下次冇野好驚了

我玩依隻驚既動力就係希望有朝一日會中綺世
但係.....

暗拳我都唔會打住
太兩極
陣間又撞正果D反萬8回4000真係喊出黎

唔理勁唔勁 有得j就得

玩埋劇情我決定佢廢成點都放入隊

巴打

呢個唔知點解無乜趣，可能留起佢最後個日先應節抽下

我驚自己會崩潰

唔抽唔知時運高

我最尾先打佢 靠隻火蘿招三技殺佢
等火蘿儲到五專注爆魂連續兩round清人場

上面有個巴210抽先中
你仲有排先到呢個數既

跟本唔洗理佢咩Tier幾 pvp定pve

4星果隻精靈師

唔會啦
反萬八就唔止回4000啦
應該9000到
我家陣反12000都回6000

我好明白自己係咩人 一抽開個頭，唔中個隻野就唔會收手，到時今個月食麵包都似

我用暗可暈左打,行到一ROUND當佢贏
不過廢隊先打,勁隊唔會去攪佢

買定咁多數量既書簽 抽曬就算

我而家~4500都未見過一隻勁既暗拳
勁既都應該上哂去

巴打你暗拳用邊隻神器

你都中暗拳啦

係呀,對個角色有愛就想用
我見個個都話新火刺廢,無用,但我都照用緊佢

有韓仔話技能倍數唔高 但係係測試服既事黎 唔知呢家係點

火刺勁啊 利申用緊

好撚想課

未有裝,就算深淵套T6都未升,有排攪
不過攪完可以打番多啲PVP,依排爆曬次數都無打

抽唔中綺世BB 成個人無哂方向

個時聖女岀
風向都話廢
點知依加t0000角
唔敢話廢住

你抽唔抽到呀

我都係,控制緊自己唔課住,打哂d關拎石先

有冇巴打已經打哂綺世個支線?今次洗唔洗又等唔知幾多日先有得打埋下半part?

【閒聊】第七史詩 要出電影了
真係電影公司

暗拳專用神器席格勒賽斯

屌佢一開聲
笑到停唔到

你地係咪會不停刷討伐裝? 我D裝唔夠用

一開始60抽抽唔到
頭先再解下成就散抽下加加埋埋都額外抽多左20抽了
本來只打算抽30抽 到頭黎都係認唔到手
而家人財兩空

個心會好唔舒服，條癮！

唔洗 可以直接打哂

thx

巴打呀！！！

雅卡泰絲 4星

七抽就中左 I love this game

太大限制,韓服應該勁,因為幾多防隊同單體攻
國亞仲玩緊速+全體攻就比較GG
如果唔重點睇2,3技隱身個缺點,
只係睇1技打護盾加乘,如果做到1招1隻咁已經夠勁
1技打得勁既差極都有個譜排

等下星期睇定D先 課都過埋今個月等D禮包刷新左先再課
綺世BB 你要等我阿

專登quote人打report係咩心態

始終打手都較易揾其他野取替
冇聖女就真係煩 正太nerf完唔知仲可以揾邊隻加全體攻

果時話廢個post我都有睇 跟本就係D人買唔起係度吹水
巴哈真係聽下就算 但今次係我睇開個台主都話睇定D先 始終唔係限一定唔會咁OP

光暗又中垃圾

已block撚左 痴撚線 好撚威咩屌佢老母

睇定d先
火拳就真係勁咗
唔知有無睇錯 好似buff咗

係有韓仔話2技測服打完全唔痛 所以先吹話唔勁 但實際要有人試完先知

呢D真係抵死 專登quote人講 唔撚知咩心態

老實講 上個pool我去左歐洲 預左今次還債 點知可以非撚到咁

都係
咁啱nerf光正太
依加pvp個個都落

都係果句 果陣光正太橫行緊
D人個個都升到光正太爆曬仲要
對比起聖女 聖女實廢啦

上個pool我抽左200幾都中唔到天青石,剩係中到新火刺,都已經唔歐架啦
點解要咁對我

痴痴地 如果自己回覆我都理撚你 但走黎quote我做乜撚野

刷存在感 唔洗太在意
比佢單機啦

刷下存在感先 公司冇得上連登睇唔到post
一間抽中野唔覺意放左上黎就會被block

真係要還
所以歐洲完 我都唔會抽盡
預下次非洲要留多D石黎抽

發覺已經可以auto到龍10 而家差石像

無諗過一還就一鋪清我袋

我上次抽過頭 結果今次無彈藥
而家我放置Play番一派先再算

BTW 更新完好似易出左緊急任

咩野陣
我auto到石像10但唔夠auto火龍10

巴打你中左未

我都未中啦

130抽落空 一隻5星都見唔到 但就係咁中神器

諗唔諗得過？

我連神器都唔見有
好撚Sad 成個人無哂心機

諗唔過

光暗又係3星
暗爪有冇用？

我都係 儲下石等最後一日再抽

十成十科技

我舊帳就係200抽冇天青嬲到棄左
結果而家新帳追進度追得好辛苦
頂住

閑魚AC實中伏

聽聞閑魚好多科技號
要買自己平衡風險

有見過人用黎打龍 但唔多

好啦
好想要個光暗勁嘅

睇評分都有9.幾分
好似t0角,唔知係唔係

利伸: 今日都中左佢,升緊

100抽中左3張神器
明明想要人

有9.幾咁高？

d爪入面最勁好似係佢同火爪

生命值硬接 有性女未驚過

220我覺得有伏 光奶我之前淘寶問過價 係220嘅幾倍

睇鬼佬網個COMMENT配天青石
好似幾屈咁 GREAT SUPPORT

水爪PVE都好勁下
同火爪同級

那有天青石

正常係一千到

想問暗爪升陣型,食水爪火爪果d得唔得?

唔得

幾百！？
我依半個月課盡曬月召包，特別包，都未見佢啦
席可就一堆

之前問要1000 所以220 大家心照啦
利申:非打手

非到盡頭便是歐
件T6裝升左兩次靚屬

抽唔到
比你揀會用艾爾之拳定水龍女神器

dklm 抽咗2張今次嘅神器
角一個都冇
又唔見佢上次俾神器我
嬲

上次張神器勁啵

仲要英文加數字
一定唔洗諗

無就一定艾爾
龍女神器係俾單體秒傷既角
暗槍水龍女之類

點解係命中套

就係上次抽唔到神器係咁出人
今次就調轉

就係上次死都冇
今次係咁出今次張神器

屌佢老味轉左個裝備顯示好難睇呀！

60抽咩都冇
仆佢個街

從來沒我份

邊得黎咁多抽

直播20抽+1抽光暗

連10-10都未過到 亞服係少人定點 點解冇大腿可以抱下

今次pool終於移到民 想抽奶10抽中綺世

係邊睇

文字直播

想睇 雖然20抽少左D

之後課咗788
推圖嗰啲石

係咪數宇網有d 高進度既acc放?

更新緊

加我 睇下幫唔幫到你
ID:TsangCT

點先算大腿？

send 咗信去屌個裝備level

Prof 睇下幫唔幫到你

有冇人已經試左新角啲技痛唔痛？

巴哈都屌

Dllm光正太

根本多舊魚

鬼佬屌緊, 仲叫人一齊send信

應該好快會改返舊版

連隊友都係得d 30-40 lv 自己又唔多夠打
呢度只add到一個大腿

我明佢意思
佢想新raid 出既裝係top d
咁你出T7咪算囉
又要搞數值

一打開Reddit E7版就見到Nope. Change it back. That is all.

試下睇下我幫唔幫到你
id: HuGoGG

加完話我知你咩id

#501177620

一係就整好啲,一個數值睇到分野
你同級白/綠/藍/紫/紅都同一個數值,咁有咩用,唔好再HEA啲

level 1
17emon
8 points
·
3 hours ago
Whoever thought this was a good idea. Fuck you.

廢柴無資格做大腿

其實佢加個option俾人揀就唔洗煩

灰晒機
兩個pool啦，想要嘅都抽唔到
最嬲嘅係上次想要神器
唔俾我都算
今次唔想要就俾2張我，聖女個pool張垃圾神器都2張啦

隻新角喺pve有冇用?

有冇人升緊都係一個問題
個個J緊ONLY

你full左

4leave

你有裝隻驚根本無廢角

諗住扔吸血裝比佢 好似唔係咁岩

光斧呢

啱啱新pool非洲晒 之後光明抽中依隻
睇excel表依隻得pvp勁？pve可唔可以用黎取代光正太

出現了

四季
應該可以solo10-10

有名你叫

又扑一件 今日都扑唔小了

光斧世界第一

官方好惡意，換靈魂得2個，差1個先換mn3學生妹

光大波其實係咪仲勁
全體+1turn
水大波 好似得一隻加2turn

d靈魂根本唔夠用 覺醒又要10粒

佢想D人分到同Tier邊件勁唔係唔得
拎走個RNG升屬性先講野啦 唔係都唔準

光大波係3turn
但有機會抵抗

數字分冇用，唔同英要唔同副屬

拎光暗Pool比有咩好比
火拳比暗拳

大師之名你估流架

抽左80抽左右
出左4張5星神器 都冇1隻5星 投降

話說想玩暗女主
雖然隻野廢廢地但都試下
上網爬完文d人話要用-技能cd既裝
但好似唔多覺有呢d裝,想問有冇巴打知有咩裝/神器可以減cd?

又暗拳又光大波
逼害非洲人

垃圾驚 無果樣搞果樣 而家比人屌番轉頭 真係唔抵幫 地圖Bug又唔見佢整下

request左你

我都係
仲要冇咩用嘅神器

呢隻打迷宮女王好似有用 我都想升

大師慧眼獨到

法師三張5星有兩張都係減CD

唔怪得我無
又逼害非洲人

法幫5星神器有 Lv15每回合38%定唔知40%機率-1回

個活動都幾隱蔽

要禁入去最新消息先見到

成日都收收埋埋
btw 唔該哂巴打提一提

聖誕個尋找阿卡我都係玩左第一日之後完全唔記得左佢

唉 放置下算

我都係

佢呢d小活動出得好鬼崇

佢遲下就出個活動要你搵個活動頁面出黎

天青石又唔見佢咁易中 呢D垃圾神器出咁多張

唔講完全唔知有呢個活動
好彩巴打講

水綺世好大波呀

我全部射哂落海

佢今次仆街到連lobby右上角個banner都冇 要自己入去最新活動先見到

果個會彈出黎

廢條鳩毛
pve不知幾勁
閒閒地二技打boss萬幾
cd又快
三技只要爆擊就自己加速基本同聖女3技接2技好似
神器用權杖 不斷減cd
技能根本連發
又可以滿陣形全隊加10%爆擊

目測應該就汁了

權杖係咪姐係5星法師專用神器?

個更新又垃圾
連個活動都收收埋埋

所有5星神器都係有職業專屬

唔知點解覺得下星期又會出新角

有無人有練親生仔
想知4速2爆搶第一有無可能秒到聖女

長知識了,唔該哂

正常唔會 隻game開到e家都係兩星期一新角
不過新年可能有特例

Luna 開年

點解我隻水刺50lv都好似好廢咁

4攻2爆

無裝咩英都廢啦

英雄就得咁多 唔拎哂出黎比？
呢隻仲要新英

笑死，淨係得負評無人覆

有1隻帶開波+10火 爆埋火1應該OK

你地班癲佬

套裝未齊

未見過
唔理

要夾硬塞隻法師
但法師上到得PVP得果兩隻火法

仲有魯特比

如果我同你講真係廢 你會唔會拎黎做狗糧

打咗迷宮裝先啦

呢到無人有呢隻，真係唔識答

咩事
係未汁左

Debuff火法同粉紅頭

粉紅頭同3眼仔

屌 唔記得左仲有魯特比呢隻霸王級法師

???
我真係有但我話好垃圾佢係咪會做狗糧？？

Btw，呢個洗唔洗下次開post置頂，等大家唔洗開來開去，我諗佢都未有咁快會改

有
但唔係我

屌,自己印出黎貼係台面好撚過
放頭POST都係要開黎開去

好

呢幾日唔撚改番好真係棄驚算
而家咁樣真係睇撚死人

NETWORK問題姐

咩都棄驚

死左ser

亞服冇事

大爆死
想棄驚

add左你

睇完綺世條支線 想問一下綺世同魯特比係咩關係

新pool一出，風聲鶴唳

幾時出呢2隻

傻啦點會
已經屍魂遍野

睇樣先估係4星

80抽 4張神器 0張角色

呢個點睇

話左唔好去閑魚 都唔聽人講野既

無性女 你要預新迷好難打
660 有練度 有埋登入日數應該OK嘅
前提張圖要係真
Btw閑魚 你要預有可能有機會比人封
你諗你

咁買號要去邊買好？
數字網？

個個都買ACC

屌佢老味個arrange制冇咗嘅

又有新角

個個都買AC，唔通個個都想買AC咩

變左要去LOBBY清背包

連登有愛 已add幾條大腿過到10-1

冇野鳥, 原來patch note 有講

抽唔到

你budget幾多

搞到想買綺世ac

己經練左水修女 係咪唔需要再升隻暗卡琳?
掉返轉問 PVE 打RAID/BOSS 暗卡琳有冇升既價值

RAID BOSS不如升暗槍

1000下可以買到咩ac

巴打無奶會唔會打得好吃力

咁無野了

好一句咁無野了

係咪打第3個迷宮？

雖然自己課2000可能根本都抽唔到好野

有咩ac介紹，再諗諗

屌 , 課左成k , 連埋之前儲果d石 , 成百幾抽 , 抽中3張新神器 , 都唔俾一隻綺世我
垃圾up

唔知有無wow到，啱啱用綺世s3打火龍，成功扣到佢大招cd

等我棄驚賣我果個比你
雖然無光暗5星同綺世

同你一樣巴打

你覺得有無人想知

洗唔洗等到2020

等過幾日睇佢改唔改番個裝備等級系統

想問下你on9定係唔識中文

咪覆左你pve冇用

你不如買光大波啦
勁d又少布d

綺世出技個動畫無嘢睇

光大波幾錢？
邊度有得睇ac啊

原本都想問係咪更新既bug 點解咁反智

得2萬3戰力我怕你第3迷宮精英怪都過唔到
爬下頭POST有教點打迷宮裝

打boss未試過用減cd. 如果不嬲都得咪當我on9

好啦
Thanks巴打

一樣

非洲人日常

如果有睇綺世bb支線
會見到魯特比d對話果到有多2個夜之一族既人名
肯定遲下又會出

抽左一百抽得隻水奶叫有用啲 留翻新年先再同佢死過

綺世是個正太控 ，奇怪大姐姐

小朋友幹大姐姐

最後total300幾抽
5綺世 4神器 1火坦 1火斧 (DLLM出2隻唔關事 )

求唔好扑

我淨係見到有兩隻暗5星

屌，整容整撚到

cls,300幾有5隻
你比隻我啦

點解裝備背包同英雄背包唔可以多d位
好撚麻煩成日話冇位

利申：兩個背包都已經開晒

經過今日之後升左起碼4隻3星做SSS
跟住再抽到果d全部當狗糧食哂

你有暗拳

課長

又有大課長

大佬你咁有誠意都介要扑你
係人唔係

大佬你咁有誠意都仲要扑你
係人唔係

課長應該仲有5抽光暗

火蘿真係好勁
PVP三專注爆三技都AOE 5k血
蘿莉最強

年青人不知道魯特比的AOE

夜之一族正職應該係拍AV 仲要係果D咩一屋幾個大姐姐果隻企劃

儲到五專注都扣成萬
木正太要放無敵招大先高傷 仲要CD
火蘿莉爆一魂就無縫不斷放

一下秒哂啲人仲理佢c唔cd

見過最高傷果隻打我隻火蘿先萬一
仲未秒到我住

防隊用魯特比都唔識開火
攻隊用仲唔秒你

好想課金抽阿 隻野索到

之前唔係話綺世留低但係相思病發生左隻分身出黎搵男人咩
咁正路唔係應該係光綺世留係墓地 水綺世去左做皇妃?

邊有5抽
2抽光斧暗卡琳
暗卡琳本身有

有光亞敏就識 火奶就唔知啦
再者係男人就練火蘿 練正太做咩

火蘿係火雙劍定大火斧?

雙劍

暗卡林應該用乘風者定塵埃惡魔好?
同天花板裝係咪4攻2爆好過4吸2爆

光綺世帳幾錢

我都唔明呢度係點 之前有話夜之一族係唔關個世界輪迴事 咁照計綺世應該已經死左係第六世界 但唔知點解第七世界又有佢 仲要好似冇打過第六世界場仗咁 然後瑞兒又係

唔係任何人除左主角之外都應該唔記得哂第七世界以外既事?
好似係得凱隆呢d先會知第六世界果陣既事

btw今次更新話改左性女女皇mode果陣既動畫顯示,咁係唔係姐係代表佢故事果陣有動畫睇?

黎明劍/塵埃
我無勁嘅4攻裝

要開轉職了嗎

thanks
我之前見d鬼佬話用乘風者
但收唔到頭真係無咩作用

穿戴88等級裝備時，會發生無法解除或是更換裝備的現象。
→目前正在確認遊戲錯誤原因及嘗試修復中。
係唔係要改番轉頭嘅節奏

我估係班使徒 同夜之一族都知 性女果度廿年前講點解夜一族唔打係睇左六次都打唔贏 所以唔幫手
使徒本身同主角應該係差唔多既野黎
木刺係第六世界比火刺殺左再屍操術先記得（角色設定有講火刺可以操控比佢殺既人）
照咁睇呢次支線係性女故事之前發生 然後打第六世界新手教學 綺世同瑞兒都死左 世界重生第七世界 但係主角冇起身魔神就開左波打緊

定係其實應該係新手教學果陣第六世界係最開頭
之後開始第七世界,跟住到綺世支線,再到性女支線,最後再到返主線第七世界(主角醒)

有冇gp入

課金課邊個禮包抵屌

應該係咁 但墓地點解唔係光綺世

成長禮包2個/ 月包1號/ 光暗2抽

光暗包

但係咁又解唔通點解性女故事入面瑞兒同綺世已經死左 又或者係未講第七世界佢地點死

定係咁??
綺世支線(第6世界)>序章(第6世界)>性女(第7世界時間軸既第6次魔神戰爭?)>主線

唔抽啦 成百幾抽都抽唔到，連光暗2抽都是3星光盾同3星光刺
唉灰晒

光暗抽中暗槍

完全感受到 所以而家放置play算

媽我好亂
不過應該肯定既係性女支線係第七世界入面最開頭

呢個故事好玩在就係要自己故個時間表

國王

wtf愛意

以後唔敢再笑魯特比了

真係食到大姐姐

岩岩新加入 食肥有野唔係好明 銀光升4星係食返銀光升定點？

銀狗升4星可以食3星垃圾

3星垃圾係抽返黎果堆？

或者2星垃圾升做3星比3星max食

做咩將魯特比個樣key係我張相上面

打開個wiki然後發現光綺世都....

同一個人黎 有咩問題

國王綠到

好想比大姐姐食

最愛的孩子定其實係綺世個仔

木奶同光奶都係粉紅色 百合萬限好

專心升肥佬暗斧
唔會比美色引到

仲有冇人刷緊襪?

屌老母

係咪台服翻譯既問題

30箱無金石

屌啦
150抽啦

老母是我的 魯特比就番入倉庫做倉管啦

開咗10箱左右咩都冇 仲有35箱左右未開, 諗住刷夠50箱先一次過開

刷到換哂d野之後就收左手
準備轉刷綺世關

已經刷緊綺世活動 ，唔刷襪開箱了，開過3個大符文，伏到

開咁耐連普通抽都未出過

公仔佬同邊隻？粉紅頭？拎鐮刀條仔？定係長髮女？

疑惑解答
水綺世同光綺世都係正身

巴打廢青jer仲有無玩??

公會有幾個都已經幾天前on喇

最後 180抽先有

所有低過100抽就中既 屌哂你地

好肉赤

係囉，又唔滿人添，想問下要唔要踢人同招人

轉職暗斧定暗爪定3星水桶戰神上6星做破防角好，猶疑勁耐。

有冇亞服公會有位

我揀暗斧, CD短同埋無命中問題. 係樣衰D

原來二五仔刷肥咁撚快

LIHKG有位啊~ 你申請，同埋簽名度寫LIHKG啦

建議第1頁可以加個亞洲區公會

成5,6日無ON我諗應該踢得

同埋 d錢開始入不敷支 持續扣緊
各位唔好再買減治療費啦

我以為大家有捐就夠使嫁添

減治癒費都買

下隻新光仲唔係佢

人妻

個個星期都出新角 點跟

我諗住再改下個第一頁, 依家水蛇春咁長, 開新po又煩
依家國服,亞服有咩公會?
我知道嘅:
國服: lihkg, lihkguild
亞服

其實好似下星期開公會戰

申請左啦，淘寶買番黎，咩賀c 咁上下

水綺世係第六世界打魔神前
未被選為繼承者嘅綺世
被選為繼承者就變左光綺世
之後離開夜之一族
去左打魔神 即係序章
而分身可能未出現俾玩家睇過

亞服最勁係疾風亂舞 ，好似係

係，我都好想入，聽講個團好勁，但成日無位

識貨 ，不過我唔係團長，希望佢睇到

ok

亞都有LIHKG

我發現防守隊落親生仔成日輸
斷估應該係狗衝走去打人地隻聖女

木奶係精靈王黎
好似係因為要懷念瑞兒所以變做瑞兒咁樣
所以其實係痴漢Trans Sex

之前入左唔知邊個巴打個會 入面都好癲

其實我覺得瑞兒個樣好怪
塊面好長

對眼畫得唔好 有種陰森感

之前post設定集個瑞兒幾正 長髮魔女咁

靚係幾靚嘅 但好似今日更新果個支線咁你一直望住就會有啲心寒嘅感覺

比魔神用巨大觸手屌穿肚皮 仲心寒

國際服有冇公會收人 留個位

主攻手係凱隆 夾木奶 同巴爾
另外一隻坦 落5星火坦/亞敏定蘿季好？

諗起佢

最後都係課左個光暗pack
集氣

呢度有冇TELEGRAM GROUP GA？

加油

笑得有d痴線feel

呀。。。我要女呀

垃圾

利申：我有

唔係4寶 都算好

拎黎打咩先得

深淵 推圖
而家深打到42 圖就世6-10 卡住左

上一上水

我光暗抽暫時都ok, 比上不足比下有餘咁啦..

10抽入面有2隻

差3抽有光暗玩

愛莉又係時候食爸爸大屌啦 咁又冇左四百

我寧願中暗槍升陣 我中左求道者偽娘

[GM Note] 12/27 Banned Players List

求其搵26件祭旗

目測幾NICE下
會唔會考慮加埋露營好感個計算機
之前好似見有巴打些牙過

你咪係

呢個?

係

我比較PVE向 真係PVP打起上黎我都係只有比人屠嘅份

我諗呢到班大課長組成一團
可能都有得同台仔打過

你地咩會呀

睇翻上面

零課清泉 我係入面負責打雜

我而家先知藍b原來同我同會

個template應該7788, 如果有咩想加嘅就quote 我呢個po, 瞓先
如果爆post下個開post 嘅唔該用新template

公會戰好似只係同公會一齊打PVE

有三色奶 練咗木奶 洗唔洗練多隻 水奶係咪好啲？

國際服有冇公會收新手,玩左2日

走咗啦 去咗國服

認真呢 做咩走左

+1

水大奶有食評未
係咪都係攻暴套
用落咩感覺

唔係掛

去咗玩暗拳

只求暗羅季

暗拳!

你搵番之前D公告有講過下

5星!

想問刷中級精靈石既話係咪越高級越好定冇所謂

即係要KEEP住多血
吸血裝岩洗?

定玩PVP搶先手 打1波

應該搶先手先

唔洗多血計%搶先手滿血就得

定係反而重點係1技上1火打300%,帶隻魔師開場咪掂,再配雙子

2抽中咗 請問有乜用
利申： 新手玩咗一星期

上面拜

安心上路

無用,比光大波升陣,你唔會抽到,所以可以食

今日已經block唔少

都係等人測試

中咪中, 幾抽關人咩事

我會好好上路

又一件

廢嘅 五星恥辱 同狗肥一樣作用 食

咁不如用親生仔1火爆3技

無用的

冷靜討論 綺世我覺得唔值得追咁多黎抽
除左破護盾之外 3技單體 隱身向pvp大量aoe既淫威之下好難維持

利申: 80抽都抽唔撚到 好撚柒酸

想問下你地會唔會升爆3星神器?
預示的燭台<<<我見佢好似話係火奶專武
想堆曬Ｄ強化石落佢到 會唔會好浪費

7抽光暗巴打抽左未

親生仔殺到人先有效果但佢唔洗

都係升住其他先 等大佬升完再決定

偷渡歐洲失敗 得隻暗盾有用

燭台基本上你前排係放奶都啱用

冷靜討論

感謝巴打
咁對上果隻凱隆係咪都係攞黎食？

好 咁我遲D先升佢
隻火奶冇裝 唔夠血放前排住

親生仔無得講,勁到傻,但係我抽唔到,同埋可能NERF呢
頭先追埋最後十幾抽書籤都係唔中

升到21無升，再升要太多經驗

2下光暗，只求4星

同意 相比性女實用性差好多 泛用唔會有性女咁誇張
同埋抽完都未必有資源練佢

利申: 抽唔撚到 好酸

我覺得新個隻for刷肥用
打王應該幾撚勁
你地d定位好似錯哂
呢隻pvp明顯廢的

單體加2回合 咁快cd 唔係打肥打王 都唔知有咩用

打火龍應該幾好用

已經爆左 呢張野直頭做壞左

大師講野一定要信

刷肥用水刺 二五仔 修女 光弓算啦
水屬打王我有卡琳仲自帶破防郁兩野 都未必到佢出場啦

聽你咁講 都係升左佢
咁岩今日商人買左粒傳說強化石
唔該曬咁多位

隻隻有咩

卡琳我有 但太食裝 又冇雙子
唔係一早練左

屌你老母新禮包中光頭

咁唔好彩 上面我自己講果幾隻我自己都有哂

我頭先7抽開2隻比我 屌佢

我都冇雙子用4星果張

大師

2抽光抽收貨 暗兔光槍

弓喜哂
但你已經死了

我木奶升未爆已經狂proc 比D行得慢如木奶既用有奇效

好彩有4星

笑死人

我覺得係一隻合格既打手 其實搶到先手秒對方dps隻隻都差唔多

得招139% 4 turn cd aoe都帶肥
我都係用火斧普攻算

我諗最多咪同新火刺同一個lv
都唔會話廢得去邊
都有d用下

唔理勁唔勁啦 做花瓶都夠

新火刺配性女其實幾好用
2帶2刷後面D催化下下AOE其實唔差

大師帶肥打王都勁
Pvp反而垃圾
你識條鐵咩

隻隻角都有用處
當auto刷火龍同用黎j都夠開心

見到都唔開胃

新手想問pve點排好？升邊隻六星先？
我岩岩抱大腿過左10-10

個個都有暗狗

性女 火奶 水刺/修女 搭隻水盾

睇漏左佢隻暗狗

用暗狗啦 勁到傻

睇漏左

同問
PVP組合點砌

暗女主

換水盾定水刺？
但隻泰溫好廢

好似個個光暗都有幾隻勁野咁...

刷肥角6星先，咁你之後啲5星肥先刷得快。4星隻水修女仲可以打下龍

本身升緊凱隆刷肥
見到大師咁講我即刻除哂d裝比綺世

隔離飯香

轉玩曬英

我除左間兔什麼都不是, 但係我升唔起隻暗兔...

玩到10-10 抽晒d石 抽埋光暗 都係得首抽果隻5星 仲點打落去

暗槍算唔算

我都係呀

你隻首抽係邊隻5星
我嗰隻係木奶

我D光暗角未出過場
係咪玩緊同一隻驚

有個帳係木奶 玩爆左10-10係夏綠蒂同4星火奶 係咪應該放棄轉番玩木奶

換泰溫走 佢真係有待開發

點會升唔起
4星一隻

光暗抽到汪達

綺世會唔會係個痴女

D裝備跟唔上

將自己代入個死靚仔度

快點強姦我

係咪因為我冇魯特比先抽唔到佢

我月卡玩家咪又照升

用深淵/pvp裝/自己整下裝/迷宮又打下

d裝岩主屬 2個副屬岩既 咪升到+9用住先

大號無野玩 諗緊開唔開個小號重新上路好

哇抽4星神器中古書
正

綺世：魯特比你....已經到了對女性身體有好奇的年紀了嗎？

本子劇情

聽日應該有第一隻六星，升邊隻先
課金玩家，唔洗book

魯特比：綺世大人,你想幹什麼,快停手...
綺世：魯特比你不是想快點成為成熟的人嗎?

咁多光暗4星
扑

我成20抽都係得2隻4星 心諗係咪同一個遊戲黎

原來我已經用左73000體
應該就快肝報癈

快啲繼續寫落去啦

痴線佬 少你一半

綺世：但...但是
魯特比：你不讓我看，我就離開你！
綺世：不要！不要離開我！好...好吧，你開心就好...

暗兔啦

升暗女主刷肥？
定好似大師咁講升水綺世刷肥

Please call me肝帝

魯特比使用月光强擊，小弟弟發動一回合無敵效果

升火刺用新神器刷肥

我都想講 玩左個半月 個光暗抽都係冇黃燈

玩多廿年就應該有

我有一次黃燈
光修里...

一直都係用緊呢個姐合,真係覺得幾好用
用得多aoe之後返唔到轉頭

大獲在我冇性女 隻凱隆企左向到

Agger 下下都掃過去感覺真係好爽

無性女真係諗唔到有咩長期可以開buff比凱隆用既輔助英
加油巴打

我光暗係就係中四星。。。但係都唔係話好勁嘅四星。。。
第一隻六星升暗兔？定火斧定咩野

師兄有料

第一隻升帶肥

承讓承讓 我呢啲連登普通水平

就係唔知邊隻好。。。其實我冇咩勁嘅帶肥角。。。

頂聖誕帽命6 攻6 爆6 命中14
仲升唔升好

火斧都得嘅但刷得慢而且中後期出場機會會減少
或者升暗兔 刷肥用木奶+好友打手

未到+15 都未輸

隻鷹獵係咪要去到+0先可以落場用 ?

我合理地懷疑頂帽應該係官方放伏

我覺得0課既 唔洗升刷肥英
拎fd果隻就得
反正唔會係咁爆體

利申:無升

想問下邊關迷宮會出多D生命裝

迷宮2 要打S3地圖支線開

咁姐係我火斧直程唔洗升啦
我隻首抽角黎

想問呢度巴打係咪有人升暗女主 用咩裝?

果2件我拎左
但我想知邊到會趺多D生命裝?
定係一定要打龍整 想要靚既血裝
PVP果套比左隻火坦著了

其實我都有呢隻
幾勁 遲下升

係 後期一定要刷討伐 你要血裝要打石像 呢隻驚最哂時間係刷裝

佢成個迷宮二都出T4攻防血 你可以去刷怪

唔該曬
姐係要狂刷

手動石十揮手區

就係唔想手動 而家升緊隻禁療火法

我有,不過未升,準備會升
諗住都係4攻2爆比佢
至於-cd方面都係等抽到5星神器先再講

唉

課左?

眼鏡妹？係喎唔記得左佢

唔係 5星火法 雅拉敏塔

無呀 好想課

任課嫁喎

暗兔比咩裝好？

其實親生仔係邊個
寶馬？

席德 四星木刺客

斬左手指唔課

想課就課
忍到咁辛苦為咩

仲有右手指 仲要有五隻咁多

成班魔鬼

啱啊
1個月1,2次都ok

咁如果俾你揀 . 已有6星狗糧隊長
而你又有百暴套
你地會升

新火刺
親生仔
火槍
暗槍
卡琳
血卡琳
暗木刺

而升6星料得一套
好難諗

又咁講，如果課一單又唔中，更痛苦，
課到中，又未必真係開心

兩抽中左

三星神器

係 我都覺 所以我係月卡玩家

PVP 席德
PVE 暗槍
我係咁睇

其實想打深淵
發現狗糧隊長打深淵冇力

我都覺得水刺打深淵唔夠大力
一比人剋屬就成個傻仔咁
所以宜家升緊暗槍 解緊轉職任地獄

推完深淵3抽兩隻3星1隻4星
中左真男人光斧
好彩最後中隻4

除左光暗
其他三隻屬打剋屬都無力架啦

太遲發現呢個殘酷既事實
暗槍BB 仲有好長既路

終於抽到毒弓啦

輕鬆玩啦，遲早會中

有無巴打知升爆個技能樹要幾多料到 ?

月卡+禮包玩家

親生仔仲有大技 水刺

仆街 隻女鷹盾原來真係好好用
感覺仲正過隻暗斧

你講個轉職？

淨係課月卡，當交月費百零蚊輕鬆玩

今日仲有冇人光暗中5星

除左打 咩都做到

credit:

呢個係鷹盾 但應該都差不多
刷撚死人

更新之後覺唔覺商店出多左傳說裝?

成400粒三角....

而加隊野用緊水刺，火修里，木奶同三星暗槍
今日光暗中左暗狗同暗蘿季
換唔換走其中一隻好？
成隊無debuff 又唔係好夠力咁
但係水刺放太多資源短期又替代唔到

個到最小要N咁多千體力，我望唔到盡頭

暗狗同暗季羅是但落一隻做坦
換走水刺同木奶
用第2隻奶頂木奶

就係得佢一隻奶先死

唔夠力裝問題
我會用木奶 火槍/暗羅 暗狗 水刺/暗槍

如果無裝就唔好落修里,放隻暗狗落去

我覺得暗羅你行得夠快都做到拉條角 不過重點係個破甲

就係放完落修里 之後無強化石升其他

用住暗狗先 唔好睇少佢果15%閃避 好撚勁其實

岩岩見到路人 男主 六星六覺+10
WTF

真愛

有聖女同木奶係咪唔洗練鷹盾

可能人地用水槍兵 順手升左

有用後期 點都練隻傍身

同埋同木奶聖女功能都唔同

你地會點放

睇餸食飯啦
邊有得講定

仲未打贏女王
好難打

歐洲人

冇性女，新迷宮難打到仆街

水鐮全game最高技能倍率

光暗第一抽 三星汪達 係咪要升仲滿

今朝玩到宜家
得一件紫

唔好引我啦

已經80幾抽喇

刷左二百石商店出左5抽

錢太難賺
刷商店見到書籤多數SKIP

180抽 實力中啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大佬幾時收手
個個pool都抽爆

我中隻MK執行官就會收手

180抽……何事落到這收場

玩鳩我咩

你玩多幾次就慣...

見到紅色T6開心左兩秒 然後

點解可以有咁多位keep英
唔計狗糧
我d金銀狗多到仆街
又未滿level食
銀狗我起碼4-50 隻 ...全3星21 level ...
抽pool唔係問題
冇位先係最大問題

我會買
啱主屬嘅t6紅
就算白色t6我都買

如果係白色買左 就係紅色先諗諗 佢一出世已經半殘

140萬WO

副屬差過頭吧...
白字都話可以再出％但倍率低
呢件一開始就話比你知你已經死了
140萬不了

我隻暗盾冇頸鏈用
有我一定狗衝

終於過左一個地獄，準備投身另一個

140萬呀 , 今日用石買完錢 , 先發現錢好撚貴

頭先140萬買左依件

大家咁話

佢更新完之後D裝唔識睇

少年 你太年輕了
技能樹先係真正地獄

今次活動關d催化係咪易跌左

公平咩
t6紅都好少見
仲要靚屬

好撚歐

新英有人屌佢廢，有人all in抽

睇唔透

點解你地咁撚有錢

係女就自然有人all in

次次都有人屌廢

疾風怒濤會長 巴打

我有個fd想入會 可以嗎？

中唔中 佢好撚黑其實

我覺得幾勁下
特別係4抽1個陣
我抽佢接近all in
Btw為左女女先抽

疾風亂舞？

聖女果時好似好少淡友
個個只係嫌無波露個樣似3星

巴哈同大陸個邊大把淡友

我認我係嫌佢幼女 不過都係買左 121

點滿個轉職技能樹感覺好遠

F2P班人心態真係好差 我唔要我歐抽中 我要大家一齊冇 所以淡

記錯名 sorly

點解白屬都買既？同埋會升爆佢？

我幫你講咗

依加先第一日
咩都未練就話廢

白色都勁，主屬性高

白字上限跟Tier唔跟色 就算係白裝升爆都係45% 好似係

繼續玩落去 就係為左抽到綺世 唔通你地唔係咩手

笑到仆街
佢狂中神器

留石同商店呀伯對賭算 缺裝唔缺英

佢同我 / 好多巴打一樣 狂中張垃圾神器 死唔中人

2神器

有靚裝邊個想升白色t6

我係咪俾人block晒

條油老豆老母住香港 遲幾日話會黎過年 係街見到佢記得拎張神器同佢say hi

哪有裝 你老母

今朝刷左2000石得一件

其實我都抽左4張5星神器 但1隻5星人都冇
下次巴打見到我可唔可以SAY個HI

我覺得係,刷世界最後果關係咁跌犬齒

照跟啦咁我，見到我都買啦

佢一張五星都冇又係慘撚左小小

應節抽左三十下中左啦

張神器

屌,笑左出聲

坐緊車呀大佬

條友先抽得個50抽就想中

第2個ac 5星暗法同暗刺

唔好再引人all in啦

cls

佢又中多張神器

不動如山

屌 放過我啦 已經80抽 儲埋果D + 禮包果D 柯煙哂
唔好逼我課埋788果個啦

唉屌,就快守唔住條防線
想追多最後一下788

50抽唔中

多謝大家令我有得玩隻驚

終於打贏
打咗6個鐘
但無跌裝
仲有...做乜撚話我未打死
去唔到地獄新迷

DLLM BUG

有賭未為輸呀

6個鐘?

魔鬼

我好似10場跌左3舊蟲殻

網上搵 愈睇佢愈撚正
想抽爆升爆了

試咗6個鐘
唔係一輪6個鐘
Sorry 1999

Reddit d圖真係笑到仆街

明白點解手機驚咁搵到錢

抽唔到綺世啊
夠石抽光暗

我仲以為真係有肉背睇 你呃人

點解個個光暗都抽到4星以上

Block

恭喜

想問電腦到玩係唔係剩係得bs?

屌

想問，
3星木盾（可以轉職果隻）同3星暗盾比較
應該練邊隻？
同埋5星火法黎講，三眼仔/長髮女/鐮刀仔，升邊隻有用d?
真心求問

聽講暗盾T0 雖然我有 但我唔知有咩勁... 可能我冇點鑽研佢

應該係練左3星木盾先,不過漫漫長路,有排你挨
火法就等其他巴打解答你

抽左好多PACK 788終於抽到戰士神器

今晚兩點後打埋80層4抽光暗
唔求5星 比隻羅季/暗熊我就得

祝福巴打中暗拳

中咗依隻完全係倉管命
要玩佢就要重新組隊

咪係，好想要公廁暗兔
抽埋啲3星都係廢個班

支持暗拳

我淨係想要暗羅 大大話話都抽左20抽到 都係得2隻4星

屌 睇人地抽又想抽

我隻暗蘿季仲喺pool入面

睇住個直播條友抽極都唔中,就快打消課金個念頭

2000 石

我睇到完全唔敢抽

我覺得成個光暗pool入面暗蘿季係最勁果隻

我好似升左lv10 幾十日都未見過紅裝

條友全神器

你是我唯一想要的卡

都幾痴線下

送左張無限搖籃

終於有得俾弓手用

暗槍都未攪惦，諗到要攪埋隻木盾 真係........

暗槍優先吧

打石十唔計毒弓同火水木奶， 有咩平民角用到。 火槍火法仲係pool沉底。

其實隻新英有食評未 勁既我追爆佢

3技+CD 可以用係王到

是日有點歐
單抽大波波

呢條友個銀河書籤會有2粒 唔係5既整數?

有d活動既箱定唔知迷宮箱有機會開到光暗書籤

打raid王有機會出

依家先知

OK 你月頭等見我3S

等你

依加著手係73關 差少少過

癲佬

屌我究竟做錯左D咩
光爪>光斧>暗槍>光正太

埋黎揀
我環中間

我4抽
光刺-->光正太-->暗斧-->光正太

有冇人仲有睇K GAMING
沖完涼點解變左打迷宮? 中左?

你望埋下邊d評論先啦
隻野值西s+

真,著速裝真係唔荒會高攻
除飛你好似果隻9萬7戰力木刺咁既裝

你一講完
大佬就話:你月頭等見我10萬戰水大波

性女評分直逼暗拳

限角點會廢

出既第一日就話一定無可取替
根本技能組就做壞左
係個時仲有隻光正太一樣屈機姐

所以冇性女既玩家 而家真係打條撚

利申:我冇

聖女一出嗰陣
好多人話廢

我見有人新火刺用全血裝
你地pvp用咩裝好？？

同埋唔會nerf，個個all in抽，佢一nerf實俾人屌死

冇得補血 垃圾

最正常既出法就係佢出多隻新既英
叫做多個選擇，而家個撚個聖女 比小小新意啊

終於換哂新支線既野

屌過撚到 為慶祝過到73 唔講咁多 課哂佢

唯有頂硬上 好似我咁 都係冇性女 真係好撚柒後悔

出隻新嘅限角咪又係通街都係
121抽一定中隻想要嘅角
都未見過有驚咁佛心

限角應該都唔會既
同埋佢唔算破壞遊戲體驗既
係萬用同高效

聽日港聞頭條係咪會見到你

香港一名男子因沉迷手機遊戲-第七史詩，花光了家用金錢，結果該名男子被家中老婆亂刀。。。。。

係好屈，但係冇後悔 (嗰時差50抽必中，冇追)
只因對蘿莉冇愛

穩啦屌食粒振夫綱 打撚7佢

死前大叫一句:我隻水大波終於3S咗

你地覺得龍8刷唔刷好 刷唔到龍9

打左成日 隻鷹盾技能樹先+11
仲要唔係日日有得打，幾時先升完

希望練埋新水鐮之後，用雙水鐮刷到

唔抽 比正太屌到臭曬

真係好癲 ，何巴你保重呀，除非真係好有米，咁就當我地多事

我成日都話量力而為 負擔到

臭我都奶

月課一萬冇問題

抽咗未?

大課長

原來連登仔月入十萬係真嫁

月入十萬都唔緊要，仲要真係課成皮野一個月落一隻驚到先惡

知道佢nert光正太果日
我就課金保底抽聖女

應該一個月皮半

嘩屌仲要成千體先刷得完個活動

個團靠何巴打上去

何巴收唔收乾仔

點跟
一個月都算
仲要個個月

何事巴真係痴線佬組別代表
抵你咁多角色

一開始玩果時心諗$788洗鬼限10次 咁鬼貴
原來我錯了

ON9 你知唔知我非洲到癲 呢隻新角我抽左180次先中
15抽光暗先中隻垃圾女僕 中撚左用完先知中伏

光鎚pvp唔係好勁咩

水大波用咩裝好？

我覺得epic7要頒過獎比何巴

裸裝 乜都唔著

點解我非過巴打你咁多
其他特別包都課曬，都仲係sss唔到火刺

對面FGO果班先癲狗WO 我朋友玩都課左十幾個

點跟
個團有3光錘了

課完月召1 , 大爆死 , 一隻5星都冇

好撚垃圾唔好再題

痴撚線，十幾個

毒撚就係拎D錢黎打機同買figure

BTW 73打後真係好易打 之後仲有咩難關

咁玩法，遲D出公會戰真係仆街鳥
0課/輕課玩家係咪可以棄驚保平安

課左2k , 一隻5星英都冇 . 重覆神器反而有5張 , 棄game了 . 88各位

挽留

又錯唔哂，過大海可能真係乜都冇
手機驚你LIKE既話都可以J下女

前後已經課左5k , 全垃圾 , 6抽光暗 . 咁都中3星光頭 , 屌佢老母乜撚嘢機率
之前仲要ban錯我acc
呢5k我拎黎買枝鏡好撚過
講起就嬲
真係要棄game , 韓狗set機率set到on99 咁
睇你地重課大爆死當自己大爆死算數

不過真係好食錢又好肝

呢間垃圾你退錢100% ban acc
前排大ban我冇退都ban錯
要你自己證明你冇退
佢每日淨係覆你一次訊息
仲要唔係email覆你 . 要去佢個濕鳩stove平台覆 , ban你唔會係登入時講係ban你
只會出error話係權限問題
上個禮拜玩左我足足4日 , 課左2k竟然係ban acc , 仲要冇得退($788 講明冇得退)
我棄game , 但冇必要將個acc價值變零
所以唔會退錢

課5K全垃圾你甘心棄GAME咩 下
一定要再追 追到有為止

咁樣輸左你就輸成世

佛系j下畫面j下女未算 講真邊有咁多時間玩
屌佢老母又無得auto連續打 一定要手動
打得又慢 又多動畫 又無速度較
如果唔係畫靚真係搵撚玩

5k , 其實夠我做好多嘢
起碼可以拎黎交稅
我究竟痴左邊條筋玩隻半單機game課5k 夠我買部ps4 返黎日煲夜煲

所以我課月卡包已經夠玩
開開心心咪幾好

課到賭錢咁，抽唔中就課，賭欖咁。。。

打深淵用4星水奶定火奶定木奶好D?

水奶>all

咁就升佢做六星啦

唔中新出英我覺得合理 , 但連其他5星都冇一隻真係好撚on9
我講緊係2百幾抽

黑起上黎真係唔好諗住中到野